油理個牛屎妹咁唔衛生會唔會揸手會傳啲豬瘟過來我地中国香港

揸佢手班傻逼唔該自己做好防疫唔好累人

豬瘟唔會傳染比人

恥笑開始

樓主係豬咪會俾佢傳染囉

未發現姐
神探伽里略出世之前以為地球係平咪你呢種人

我係你就唔駁

連香港青少年精神領袖米奇老味都表明地球係平
你仲相信地球係平?
恥笑開始

權f 等油狗執完mummum 即刻坐

拍手專登skip佢會好仆街 但係唔skip又同自己過意唔去
詳見牙宮13碎慘被skip

中你老母國香港